[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [28] CCC活動複刻，記得刷種火

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

冇啦啦又要開post，搶好小小啦你地

見到女配角諗起女主角唔係好正常咩

梳利，茜先係主角

我吾系25牙

千里搶唔到，一切都係佢問題

技術性避開1001係好難架

JOKE

mo睇第9集

屌搶唔到

冇心搶...

都唔覺你出過力

我部垃圾機臨搶之前死撚左

垃圾

之後我一野轟左落去

咩機

法國me有好多仇家

下個post搞搞po頭個排版，好雜

垃圾acer notebook

電莖

我刀系Acer

真係要換
有冇巴打熟NOTEBOOK啲野

同系喎清
不過我係i5+940m 但係都係垃圾

筆直

我都係⋯⋯

4年前買三千蚊

19大學生唔係最鐘意買apple咩?

一皮加減三三千咁上下

acer nitro 5抵玩
BTW 千祈唔好買ASUS

打唔到機+做唔到好多野 例如開台

本身想買msi 但當然想睇下有冇其他選擇

我都係用緊MSI，打機散熱最好係佢，你冇選擇

有不值就一定係買MSI

有冇邊部推薦
我睇緊呢部

如果care性價比，我記得有部1060都係9000港紙有找，但散熱冇咁好

呢d係咪gaming notebook??

記唔記得

去Amazon買

其實上網買要等大概幾耐先到

最慢半個月最快一星期

搵到了

。。。。第七代i5

呢部先係，上面錯link= =

我都見到

其實我覺得呢部都唔錯
notebook我多數係同fd玩online game多
1050ti係咪都夠用

唔好去價格網，昆人標價冇貨

差幾廿條街

我見之前newegg最抵
但唔係太想上網買可以去邊度買

eShop 數碼時代，應該係MSI官方代理
豐澤有Acer專櫃

感謝

發現我而家睇純愛反而係精神獵奇

我睇到會頭皮發麻 覺得噁心 仲會睇到流眼水而唔係流精

除左asus其他牌子都冇全球保

但係asus都幾易壞

N年前部塊板用ASUS超快壞到而家都冇再用過ASUS任何配件

無限不值都係msi啦

MSI超正

有幾多人聽日抽醫生

開台抽有冇人

又十抽唔想睇

真定假...

明明上次已經破左呢個傳說

我試過睇到喊到收唔到聲 但套野唔sad

喊得出都好過喊唔出嘅...好似係...

哦？

..頭大丈夫？

又典牙...

因果循環

千里快d講幾點抽，等大家唔好做你分母

冇用的，係歐幾時抽都係歐，好似你咁

真 只要越甜我就越辛苦

咁都可以扯埋我落水

2pack bo5

古人都有講：失之毫釐，差以千里。

千里就係歐洲嘅界線

虞姬正到

課返pack先⋯⋯

蘭陵王

我包含葉和華可唔可以出一隻金卡騎職蘿莉

牛肉丸頂住先

金卡

2個杯

好

哇屌

課多pack先

唉屌潛移默化得多頭先叫同事包含一下，屌

2部後4星真係好高質
藤乃 阿塔A 瓦爾基里 秦良玉 虞姬

今晚

屌那星

非基

成日抽我打錯包含 結果而家自己中自己伏

睇黎大家都畀智將猩感染

原來係我一早係場上覆蓋左一張陷阱卡

一開始你講包含先咩...
我印象中好似唔係喎

唔好唔記得你係ip60

我法國我每個po都起碼打錯字

咁你IP87係快過醫生嘅

得閑留意下 我成日會將‘我’打左做‘你’字

佢智將 我無得gun

無我境界

立香正到

我同佢講「要麻煩你包含下喇真係」，仲要講左幾次，佢重要係個肥婆黎，我屌佢老母！

今晚有肥婆

清sick食

今晚射返幾符定撚下驚先得

射1pack

不了，啲石要留畀莉莉絲
利申：堅定戒課中

以毛思想、鄧思想、習思想，結合馬克思主義，堅定不移以中國特色社會主義實行戒課的任務！

Mata手足今晚要破柱了

大家可以煮定紅豆飯賀一賀佢

破處

又打錯字

你最近係咪打丁打得多

一日七次郎

三度強姦幼女 獸父囚18年

美人呀 美人

個日服fd無啦啦同我講孔明而家冇用，唔知受咗咩刺激

阿比

中國玩家提出嚴正交涉！

計女定阿福

又一個新性別，點玩

醫生：唔係男就得

醫生係連男人都得

禾愛美人！禾愛美人！

好驚用晒d運，台服又乜都冇

燒

點樣先可以令個post多翻啲新人

依個post睇得多真係會以為5星好易中

想抽女人出個朕人出嚟

寫多幾個bot

@千里不留行

買石頭賬抽下美人先

朕人

朕美人呀

中國舉辦內衣秀，模特兒竟然全是幼女！

嗚啊

新人報道，可能有好多問題問，希望大家多多包含

包含呢下已經趕客啦

到底一出世就靚仔嘅人生係點？

我都想知

打錯字，sor

唔好再抽

イリヤスフィール(包含)

我身邊玩日服果D 都係課黑石（大部分）

包含

好易升天喎

佢話：我課五百（一單）喎
心諗剩低個一百五邊個幫你呀on 9

我個FD都係，我成日同佢講冇錢唔好玩啦

你話課黑石只係幾廿蚊有1pack就玩得過姐

然後我推抗話台服1pack 平40

其實學我一樣做無課玩家咪得

就黎133又多過位

嫁王寶3

點跟

u bo5 !

.

隨時鞭到完CCC

2pack寶五，釘你上火刑架

我が憎悪、死の痛みを持っで知るがいい！

有冇人知羅馬拼音鍵盤點打「っ」

差一舊凶骨冇體

清左d位 萌新求加
100,101,088,493

申請左

多謝大腿carry

你carry我就真

申請左拉大佬
Id ：江之島盾子

我又蕉下fd籽先

100100271883
新手要大腿carry

個個都bo5點跟
謝謝大大carry

佢隻c狐真係好好用

無念 added

黑貞池bo5 玉藻點睇

Added

咪咕咪咕

萌新留名

白生

見國小女童太可愛 男高中生「抱一下」的下場是…

樣問題
如果係我

一行近就已經有人報左驚

所以先同警察仲有FBI咁熟？

［六合彩］我係咪同頭二三獎刷身而過？

好慘

坐左幾個月寫字樓我肛門成日都好痕
我懷疑自己生痔瘡

CCC兩大防守將領，高文同衛宮巨巨
中撚曬

#Metoo

小太陽

收手 留石抽女

升寶...點跟？

個個都話有就有

Yes...好似你2 pack bo 5咁

唔知夠唔夠種火升多隻

又中咩呀

隻天草未升

非洲人喺呢度真係冇人權...

我都想紅A升寶呀

咩事

12符呼中 [img]

中404 not found?

天才

說好的友善包含呢？

又逼害非洲人

不過歐洲撚屌都係要燒！

改好圖先出街ok?

Mata手足琴晚同肥婆大戰得開唔開心

冇啊

有甜故聽

美極大師

尋晚係揸住瑪修bb對害羞的波瞓

包含左成晚

同瑪修bb大戰左三百回合

法國大家對我有5會

又話愛馬收

結果就叫自己公司肥婆多多包含

唔巧提，想嘔
Me身心都係屬於瑪修bb架

「要麻煩你包含下喇真係」

眼放飛高 肥婆包含

咪串la，一陣又嬲

白生平時返去邊間教會？

好想買figure

邊隻

友善、尊重、包...梳利

5言絕詩

一下就試到你對瑪修嘅愛

用返D舊ACC過手隱 歪JACK仔

又中.

日日都咁多人中

2+3我都想要

想買咪買lo

尋日係想講包涵（好似係）

5會黎

師匠果時買左20個石頭號黎抽

迫死非洲人

換完audio野之後冇哂錢

Done

電單車果隻
第一隻新出?黑傻好似出過幾隻都係咁pose

好彩我extra線角色有齊
唔洗抽

有隻係藍傻

有金閃

金閃無資格成為我servant

唔信你冇...

改埋人類惡啦

真係無抽過 有佢pool我都唔會抽

藍傻我有，所以想要埋黑傻

之後閃閃祭為禮裝你會唔會抽

到時10抽中

冇金閃周回斷手

點計都差緊幾十個金種火

吃果，咱們國家最不缺的，就是資源！地大物博，任拿任吃！

1日7場平均7x8=56粒金火

爆兩次大成功就夠，除非黑到一次都冇

大把種火

多到一車車咁賣

有百幾粒

鬼叫我非洲人連123星升埋

一打唔駛找

【逃稅風暴】震撼演藝界！網爆約談551人 傳鄧超孫儷補稅$2.8億

平時講到咁愛國，終於可以報效國家喇

鄰國冇錢所以要揸返正呢d做

望到人地唔好意思

估唔到香港已經預先起定雷帝滑梯

up嘜9

法國都係刷心臟有滿足感

系lo，吾好刷種火la

我淨係留意到後面

支援留言改咗做有種刪我好友，
跟住真係畀四條友del咗，是咪痴線的

我可唔可以揸你奶d fd ?

有種刪我好友

大佬唔好del me

新帖留名

Ching好搶口

你放呢啲支援就想扮非 ？
可恥

不嬲非

Me真非

55，好同伴

大家午安

Hi

從非洲發來問候

果然係日服用晒d運，閃閃寶2唔到，全部射晒落海

香港更新最頻密的負皮bot上線啦！

想寶二...

用魔法小卡

其實連千里本人都係bot嚟，只要人多就會enable

bgm即時浮現

屌屋企人又開枱...

If you can't beat your enemy....

終於中2030

你屋企人開枱你就開台，玩哂啦

你唔落場攞返些少

唔鍾意打牌

戒左課，不了

玩錢傷感情
唔玩又冇癮

個個話中就中，痴撚線

燒！

我到依家都未有2030

好認同

抽完了 今次真係去左歐洲旅行

我都係得兩張咁大把，孔明一人一張

Show Blocked User - 歐洲撚屌千里

本身佢地一打牌我就會出夜街避佢地
點知佢地琴日打完今日又打 我呀叔仲要問我食唔食飯先
咁我估唔到佢地連打兩日咪say yes囉 頂佢say完yes先同我講今日又打牌
屌

明=梅

一打開好友見到千里隻閃閃寶5咗

第二個火刑架要立起了

10抽寶5.

但係我仲未有黑杯 冇黑杯點玩fgo

即係承認寶5啦

個人訊息仲咁多非字，屌

好明顯係

唔似你地啦 成個list都寶三以上

Me唔係

求鳩其黎個十抽就五星寶五+2030，, gun?

又被迫害

非洲人沒有人權

我淨係話中2030咋喎
其他野都係你地講

中！

風！

咁每人對歐嘅定義都唔同嘅 可能我中高文都覺得歐呢

叫我呢啲係咁俾班仆街防守嘅情何以堪

咁你講黎聽下中左咩？

即係10抽4閃5高文加多張2030啦

就係中左高文

好似漫畫個啲以訛傳訛咁 愈講愈誇張

法不傳六耳

痴撚線公司

ccc嗰堆新職有冇用其實？
洗唔洗抽吓meltlilth同殺生院嗰啲？

收到風千里金閃寶6

前者必抽，後來你喜

點解

因為佢鍾意

你真愛黨定強度黨先？
btw，你過左六章未？

單講職楷有冇實際用途？
睇完都唔太明

冇乜取向
志在開心玩

未呀不過暫時未卡關
慢慢打緊

新手想加大腿

遲d 1.5.4章會有用，不過AE都會有活動送4星5寶

咁對你嚟講，呢隻驚除咗梅林，冇嘢係必抽...

俾隔離部門呀Head捉到打機之後逗9我

叫你阿頭出嚟，同佢講隔離部門想管埋呢度

睇啱邊條女就會抽吓
我宜家係靠學妹打
冇其他support

我阿頭個級同佢一樣，不過條友都係玩玩下所以冇所謂

好似打錯id

想玩得開心就抽金閃啦

真係我黎

fgo ID好似有12個number喎

唔抽男人

隻game除左孔明梅林(重貨就加埋CBA)
冇一隻係必抽

開心玩都有好多種喎，有人抽到本命就夠，有人要強度，有人要集郵，有人要蘿莉，亦有人要十抽4個五星+四星寶五加+神禮裝先夠

9up完，丑職對上三騎弱，對下三騎(唔計狂職)強，用黎打下啲下四騎混職關都可以嘅，問題係將來有活動都會送丑職，所以睇你想唔想抽。

P.S.: 活動抽唔中英靈都可以當抽農具
P.P.S.: 呢個活動連日服都未復刻過
P.P.P.S.: 殺生院因為寶傷太低所以上面叫你唔好抽，但你如果鍾意大波同淫婦可以抽黎J

唔係呢個咩

......

咁抽奶光都得

即係連孔梅都唔要？

拉克絲喎 唔係唔抽下話

my bad

Oh原來錯post sorry

冇錢+戒課，不了

去隔離日版

冇抽過
所以打乜關對我黎講都係高難

我明了，你玩得開心嘅方式係自虐同爆肝

ok係淫婦就抽抽佢

我真係就咁玩吓其實 你見我活動打唔哂 素材都搬唔哂就知

目標係個個女pool都抽中 不過狂x同沖田都唔中

用人地

搞咁耐，原來係入錯post

冇課就是最快樂
成個post得我一個明白E個道理

但係玩到就黎del game

我都冇課 就係目標冇課都中

無課都本命寶四，點跟？

咁要跟白生學嘢了

單孔同雙孔差太遠，特別刷無限箱嗰時

再下個活動羅生門都可以體驗單同雙分別

俾大家睇吓我升咗啲乜國有啲乜 就知點解打乜都係高難度

又有大佬

點算，啲回覆好搞笑

冇拐點快速週回？

我打乜都係慢慢磨
宜家打主線經常磨淨一兩個咁過關

做乜9

好辛苦

我日服都一樣

最新一集

我連ig tg fb之類全部社交apps都無用

茜bb

最新一集又係六花全方位屌打茜

睇黎你真係丁到盲左

茜>六花

六花>>>>>>>>>>>>>茜

終於有同伴

今晚玉桂山 四四六六

屌 我踎係度單手同你打都得

Please try to descript your opinion with logic

你愛阿福已經展示左你幾低劣嘅品味啦

Dick makes it cute

茜無dick wo

茜b本身就已經惹人憐愛

六花比茜更惹人憐愛

Both cute, supper okay ？

No你為你上面講過嘅嘢道歉先

對吾住

jar ga

吠多兩聲黎聽下先

No la, u得吋進尺

睇見茜懶係野半著件外套就眼火爆
次次想一拳打爆佢

茜b只係一個想要朋友關心、寂寞嘅小姑娘

D人估佢有J喎

有J更可愛

U know nothing

On99

成班唔識波...

唔好爭 兩個我都要

啲咁嘅女你地慢慢爭，我而家去執瑪修一劑先

懷疑就係有人真係睇唔順眼先連佢眼鏡都打撚爆

瑞士都想做永久中立國

Sorry，真係睇唔上眼

真係唔正 比哂我就ok

茜係女神，唔屬於任何人

U食左咁多台灣Double May仲唔夠？

我真係好勁 今個月已經克服多次想課金嘅衝動
今個月到而家都仲係無課

醫生幾有搞笑藝人嘅才能

我今個月真係無課過喎

點解講嘢可以咁灰諧...

好想課金

今個月都未完

今日先5號

商店—>購買聖晶石

到而家呀 我真係好勁 今個月已經克服多次想課金嘅衝動 今個月到而家都仲係無課

今個月到而家冇野好課

仲有其他驚

機場個廁所真係好垃圾，次次未起身都個scanner就沖啲我屁股，邊個低能仔諗出嚟

Gay

咁都gay...

做機場it

咁你真係gay ⋯⋯

又屈

愛阿福⋯⋯

So？

咁都唔基咁點先基

我同樣愛阿比

唔洗爭 個個都基 小妹除外✌🏻

呢隻驚好玩

尼爾製作人個名氣係幾吸引

勁難抽

惡過飛狗？

唔知喎 個陣日版開禁左勁耐都冇大獎

純粹想體驗靚劇本，唔想入抽卡坑

你見日版極速冇人玩就知咩事

原來係咁，真心唔知

想問下黑杯會唔會有pickup

冇

千里想十抽突滿，. gun?

無課非洲玩家只能拜神

淨係想要張寶石翁

有一張就會想要第二張、三張...

哈哈哈哈哈哈哈

張黑杯突完白杯都未突滿

想突滿虛數魔術，張寶石翁畀大英雄浪費咗10np

唔好升招技咪得

前期有需要，已經10咗...

你可以考慮再升一隻

一張虛數都抽唔到

爆咗一次癬成功，仲差廿張金種火

大成功

提提大家練加成角

有冇人有高寶C狐

有巴打bo5 c狐

借佢打beastIII

得bo2... 又邊位壕

我都係寶3，點跟

仲要都係抽孔明啲副產物嚟

喎有

復明真係好難

又一位大大佬

大佬可加？

挽緊怪彈等等

嬲嬲地課多pack

點跟呀

100，100，005，028

意外一場

加咗...都島

想睇下有冇奇蹟

有本就一定有奇蹟

冰魂語錄

10秒回，cls Mon實個post？？？

千里借咗個Bot俾我用

寶三都嫌唔夠高寶，真係點跟？我都係收皮算了

課長係咁

下次會努力

睇下自己啲英靈，真係廢事講出黎獻醜

所以你地傾左咁耐我都無出聲

我家啲英靈低寶都係因為我太非，唔係佢地嘅錯，唔好怪佢地

係貞德既錯

膠都唔想畀佢

咪撚信mata 佢好多都高寶

扮非

寶三都未算高寶...我邊會好多都高寶

真非扮

最近養肝真係幾好

絕對唔係非囉 寶五jack子加寶四船長加高寶拉二

寶三唔係高寶，所以拉二唔係

...

我都係跟歐洲大佬冰魂嘅標準...

終於add返我

兩位歐洲大佬終於握手言和

岩岩有個愛護動物協會人士同我傾過計
我都決定對動物做返啲好事

言和個畫面係咪好似咁？

近旁

不過千里係肌肉猩猩 大隻啲

刷緊種火升ccc 活動角
升埋綠茶就到槍龍娘同童謠

可以互相理解真係好令人感動

人同動物相處感覺唔錯

雖然隻野係蠢啲

屌你老母

黎 我餵mata嘅🍌畀你食 唔好嬲

正常非基佬

正常非 基佬
呢到大撚把終極非呀

終極非基佬

終極非小妹

😳

千里隻閃閃寶2咗，仲扮非

得我真非

我都好非

兩單寶5

冇嫁王玩唔到小莫衝浪隊

我冇小莫

我得寶一泳莫

醫生兩樣都有，我地點跟

小櫻 added

一起身就見到成班歐洲撚屌又喺度曬

我乜都無講⋯⋯

醫生終於認歐洲

畀你地屈打成蕉

爆果打肥

差幾多

升緊d現有咋

點解我見到寶3既
.

好似bo4...

每禁一次升一寶，唔知點跟

「人人唔同，我中高文當去左歐洲」
果然歐洲撚屌沒有一個是無辜的！

咪屈啦 明明就寶5

公司部腦慢撚過烏龜好想打爆佢

日日都係咁？

係，申請咗幾次都話新機未到

包含一下啦

阻住我做野

一齊討伐歐洲撚屌

隔離啲同事都係咁？

看到女人就躲？男性求自保 MeToo反使女性陷入孤立

佢地好似上年換過，應該問題不大，成個Dept應該得我呢部未換，個IT次次都話下批性能好好多叫我等，等撚咗半年

其實好正常，郁d就話人性騷擾俾我都驚

叫隻it9 食屎啦

間唔中 熄左主機粒掣扮開唔到機叫佢黎睇

一齊hehe ok?

你有無呀福咁可愛

部機成日都彈出黎話資源不足(應該係Ram唔夠)好多野做唔到，雖然主要應該係Firefox食咗大部份，我已經裝咗個Plugin手動放出黎，但長期落去唔係辦法

有冇用hdd整 virtual ram

我應該冇權限整呢d野，我連Set電腦個日期時間都唔得

有巨鳩 ok?

港鐵邂逅靚湯海報 情難自禁 6呎男「強咀」女神

唉屌一時衝動畀人影低擺撚左上網

咁就call it叫佢：食屎啦，換部腦換成世，洗唔洗等到我死埋先燒俾我呀

咁樣可能會快d有新機

另一個問題係我個撚屌主管A字膊，佢推俾IT之後IT又推返俾佢，d死老野好心快d退休啦

又變Gay Post

衝入房大叫：屌你老母呀，搵你做少少野都搞唔掂，執柒咗佢啦

之後出返去做野

完左上黎改名做Narita_Brian(失業）

Narita_Brian (退休)

已經搵夠，唔怪得咁多bo 5

退休咬老綜

sick ball

淫生贏家

有冇人做左豐澤苦主

見到d圖，我入黎say個hi就閃

Yo

其實到最後佢cut哂定點，未睇最新消息

全港最大同志討論區

咩圖？

基圖

正非基

唔駛瞓咩真係

開定po咋 訓左咩都冇買

正常都應該訓咗

病撚左，射左波

有咩優惠??

$298 Mac機 (好似係)

set錯價 好多野賣298

係咪改返正常啦?

Sick玩

好少請SL

我公司SL唔使假紙，以前每個月總有一日，仲要次次都係星期五，連埋六日一齊就好似放三日假咁

翻四放三，work-life balance

千里又10抽寶2閃閃

未改都比人清左倉了
d人3部雪櫃 10部洗衣機咁買

寶三左條撚屌

真係賣畀佢咪又係拎黎炒賣，香港人核心價值黎

上面唔會話唔畀咩？

好想要部p4 pro

成日自稱非洲

有了，但冇咩game特別想打

P4 pro唔係相機

Sor鳩, J到眼花

You 2 pack...

我都想抽閃閃

係呢度講咗好多次

想抽就去課金，冇錢就去搶，搶完畀驚犬拉就襲驚，畀人通輯就潛逃去新加坡or台灣，過完風頭冇嘢翻嚟又是一條好漢。

打劫嘅覺悟都冇唔敢仲話想抽

佢意思係雖然想抽，但已經突滿左廢撚事變無記名靈基

睇好友都知仲係寶一

嗰個寶6黎好明顯

迷底已經解開

100級寶5收埋自己J

要J都J幼閃啦

想戒課金

請相關人仁認領返貞德

又曬

血汗錢

某個寶島畫師d同人

以後貞德就靠哂你收埋啦

安安樂樂寶5左佢唔好咩

之後拎碟

醫學實驗用黑猩猩遭棄置 變身為荒島惡霸

4樓個留言應該係本日最搞笑

諗起某個user...

友善、尊重...okay？

冇5尊重，冇開名

一陣佢又出嚟屌人老母-.-

巧惡死

唔係醫生之前做咩del佢好友-.-

人同猩猩好難共存喎

包含 包含

包吹頭

屌 ........ 廢game

千里又潛水

兩個都係u?

兩個都係呢度巴打

我係下面個個

大腿

法國我一上水啲仆街就潛水

趕客mode

佢地驚我打死佢地姐

驚俾你逼害囉

等睇千里下次大爆死

次次都爆緊

日日想清算非洲人，人性何在？

點睇都係你地日日逼害我

10抽寶2閃閃+高文+2030
.

唔好話我唔益你地

Add左
包包含

屌你老母食2金1銀就黎極大

大大佬

大成功個value應該越接近level limited越高

因為你抵死

邊個撚屌諗條咁嘅公式出黎

我估架昨

好囉...

我肯定佢有

一去到雙倍 / 三倍機率果陣就凸別感受到條公式嘅威力

火燒千里 火刑

食幾張就滿lv個時最鐘意黎大成功

千里畢業之後去in飛狗個工程團隊，應該多數請，偷偷地改入面啲code

點會請我呢啲垃圾仔

難怪隻驚甘辣殺 原來it成班都係猩猩

唔好咁講，日本冇乜programing人才，乜code底都冇都會請，甚至唔識日文都有機會in

如果有隻Game每年出一代，每次改少少你地會唔會年年追

系牙

飛狗每次開一局驚都會load全部模組入去，搞到android換人會勁lag，ios要降畫質先流暢run到，唔知邊個天才諗出嚟

呢樣真 近年日本仔game啲optimization做得勁差

fm

由16開始玩

呢隻今年等新年特價算，08追到而家

咩驚先

醫學實驗用黑猩猩遭棄置 變身為荒島惡霸

Winning Post

football manager

怕左你個負皮bot

如果張圖係扯起粒lin頭

諗緊考唔考日檢再in日本公司

你咁有錢都冇乜所謂啦

次次臨爆lv就大成功

性價比問題，FM都話有特價可以百幾入手，果隻野年年進貢7000+羊俾KOEI

計到最盡一張一張食

撳到手殘

今次12點再戰江湖

刷左成朝肥 已無力再戰

一隻黑傻都冇

我黑劍都係得寶2

梅林pool抽

梅林1單出課，其他乜都冇

梅林pool有日替
其中一日係冇梅林

希望泳裝唔好咁非 可以留返d錢抽梅林

泳裝只想抽劍職弗b

靈基4張圖好似未忘人

尼祿同黑傻我全都要

泳2 智慧之眼>黑傻>奶光>其他

抽飽佢，留名抽完弗b之後睇你地個個爆死

泳2好多角都好正
黑傻型到

認真一問 閃閃洗唔洗寶2??會唔會差太遠 呢個問題糾結左我成年

有愛直頭寶5啦⋯⋯

學醫生唔抽都得

有仇就寶1都厭多

好有愛又唔係 但寶1同寶2係咪差好遠

實用需要性 並唔係想追

寶1睇圖
寶2平民用
寶3同寶2冇分別
寶4同寶3冇分別
寶5型

Me非洲人睇圖算

其實成日講5星寶2性價比高提升大係有一個大前提
就係4星寶5>5星寶1
係心理唔平衡下
強盜廚就要心痛追寶2啦

咁我都係睇圖算 追嫁王

所以活動角送5寶係戰略黎
周回下5星1寶成日唔夠好用

醫生語錄

追啦 我就係....

明明醫生成日用金閃啲gif圖，但又話憎金閃，人格分裂

唔講咁多 即刻課金

好怕業障太高抽唔到奶光

U歐洲撚屌

邊到有歐洲人 呢d撚屌我一拳一件

U好似中左喎

統計學下係冇所謂歐洲的

U金閃一下子由寶一變寶三仲唔撚認

課左個腎

2張呼符課乜鬼嘢腎

課左

太虧係值2張

今次用石抽架

健康非虧腎

咪又係一個十抽收工，仲中埋高文同2030

好大誤會

added

冇誤會

不過我講出黎都係比人燒 由佢啦

歐洲人的餘裕

跟蹤8歲女童 利誘返家玩事敗 3色帽拐子佬遭追緝

唔通係...

Dr

年齡match

冇上水...

港島又match

都係忍唔住出左手...

Dr.一路走 好

醫生又要同FBI班手足食飯飲酒

molamola
今次斷正，
冇大腿用了

FBI嘅手足應該會幫佢睇住個AC，之前醫生入咗去都冇斷登

佢地老朋友黎，friend過打band

得閒搵人過去蘿蔔台報悲

恐嚇少女索裸照 神學生候懲

搞小朋友真係好撚變態

我都加左

但佢唔加我

我老婆今日生日
可唔可以幫我同佢講聲生日快樂

新手未滿好友 求加

100,102,459,773

太掛住醫生 好似見到幻覺

點攪牙。。。

醫生你係咪離開左香港？

睇返官網寫預熱活動去到14號(卡池到17號)，即係有機會14號開？

年年換老婆...

係

快撚啲啦屌

早見

我只要抽到就好

耐啲咪好，儲多啲石

得物語半體叫人點農

遲1星期都係多2抽冇分別

之後等到泳裝先需要抽（好似係）

1日刷到2-3粒心臟已經好開心

今個月衛飯伊莉雅出鏡率好高

要升返之前d角

希望有2期啦

唔係某會員老婆?又玩NTR牙

話係就係咩

咁連登不嬲佔地為王，先到先得嘅

公仔嘅嘢 丁完咪算 咁認真做乜

冇跟一排 做乜千里隻金閃bo3左

U mo愛

因為祖國強大了

吾以蘿莉為身 純粹只係蘿莉嘅守護者 呢副身驅感受唔到愛

因為祖國勃起了

咩事 唔明

佢話中就中，我地冇得玩

又準備 1001

我就嘜都冇

Ho正

有排

明明我都有課

你唔好扮喎 你中左喎

U吾好諗住拉共犯mo事

最後一課 黎緊要食2手薯條度日

專家話每日只可以食6條薯條

叫左大家轉粟米啦

醫生的日常？

趕盡殺絕

食緊24蚊餐

風頭火勢

華貴同華富各有案件

記得你住個頭

11月尾冇左A社同M&M冇野好玩

有E社新驚

唔係我杯茶

P5兩個禮拜六先玩咗半章，好長呀...

短又話短..

咁冇時間嘛...

P5起碼玩100個鐘

咁搞法半年都未玩得完

加油...

突然明白啲Cloud-player諗乜。。

偷偷地推爆個post有冇得諗

支持

G持

聽日要返工就訓覺啦

算 訓

1001

千里推左成晚都射唔出

今日又可補充術餅

咁快

如果14號開種火又唔夠喇

好想SL，玩開隻Game今日出新DLC就唔想返工

請lo

個時ow岩岩出都成日請假同fd吸

以前真係有試過，而家好少，其中一個原因係怕有Bug玩到自己發老脾

而且堆Mod未updated得切，玩原版硬係少咁d野

要幾多

而家差74粒

大家早晨

我有150全職金同100銀
姐係仲差幾多

你要升乜野

好想要拉二

解升BB個任

112全金就夠

升80呢

今個禮拜週任打咩最快過

差82左右 (唔計大成功)

正常每日果d修練場就得啦

咁就搏大成功

歐洲人宣言

一路都刷緊種火。。。

我通常每日都會刷一次40+30修練場拎綠方

30

to day CCC?

台服會提早兩日(工作日)預告，冇收到預告就唔係今日

應該14號啦

12 LA 就長樹

I love長樹，養肝

再早就唔夠種火

為左下幾次無限池賣少D種火
已經冇打種火好耐

見到一堆未升好就身痕

冇用嘅角色，低過5星都唔會升

好缺紅骨

對上一個無限池應該賣200up金火
個心好痛呀

X-G

陰公G...

過咗CCC有素材本打

大把1-2星未升

開post麻煩加幾張圖，排下版咁，thx

我只係淨返3隻低過4星未靈基4

上次千里果d圖呢?

搵返了，排版好似冇咩問題